# CallCenter

Existe un call center donde hay 3 tipos de empleados: operador, supervisor y director. El proceso de la atención de una llamada telefónica en primera instancia debe ser atendida por un operador, si no hay ninguno libre debe ser atendida por un supervisor, y de no haber tampoco supervisores libres debe ser atendida por un director.

## Prerequisitos

* Java 8
* Maven

## Author
* **Dany Diaz**
